Het was duidelijk door Simon verlaat hen en de zorgeloosheid van de wachter buiten--voor ze kon hem horen snurken op gezette tijden - die er niet aan hen dat zij de moed moeten hebben om een poging te ontsnappen, door welke zij bewezen dat zij niet wisten Esmeralda van drie sterren.
